其實幼稚園讀3/4年會唔會太多？

現行制度k班3年，N班要4年
明明幼稚園內容深度極低，學咩ABC 123呢啲基本嘢，一年搞掂曬啦當細路吸收得慢，頂盡兩年
如果話要返學學同人相處，去公園/參加興趣班已經可以做到
讀咁耐做乜柒？根本呃錢

其實可以唔讀嫁幼稚園並唔係強制教育
家長有心機可以自己教，在家學習

唔係為學野 ， 呢d係保母錢 買返自己私人時間

同意家長如果覺得自己教取代到既咪自己教
不過如果咁容易取代到 幼師都應該唔需要有牌

你知唔知幼兒教育有幾多野要教
乜都唔識就Google下啦柒頭

除咗學知識之外仲要學習點同其他人相處 唔係學abc咁簡單

仲有social skills 呢

跟本垃圾慳錢
好多時係家長教得更多，只係有環境俾小朋友學社交

有牌就專業咩保安？平安卡？車牌？
有時間邊個唔想自己教或者搵個專業嘅嚟教
係囉，個個有錢有時間，想俾普通嘅幼稚園教

三歲定八十

你係咪低估咗依家香港教育 學abc

想講K1已經有留班

依家點同你以前細個個時。。。

攞讀幾年既課程同幾日既牌比？

你做乜能

幼稚園等於托兒

支持樓主一出世讀兩年幼稚園
馬上進入小學式填鴨式教育

無知人士認識下兒童發展先

小中學d內容都低啦你咁講 用大人智慧諗返實易

我覺得太少
起碼要六年

啱，一出世就要讀

托兒用

其實學基本野
社交重緊要
幼稚園真係教你三文兩語嗎

唔讀係犯法